黑警射爆朗豪坊玻璃 TG入埋商場

向無人既朗豪坊玻璃門開槍

而家？

係

Adidas 被裝修

威力大好多 邊個敢買二噁英衫

D子彈人咁大粒

朗豪坊玩完

黑警射爆朗豪坊
終極攬炒

Wow

啲衫唔洗要

吓做乜鳩

一請花木蘭就出事

有影到有彈殼

班狗為下次打劫錶舗做演集

幫大家唔好買
啱啱用咗劉亦菲做代言人

唔知保險點陪呢？

白警做野？

咁撚正？

引警打藍店 攬炒兵法

即係唔小心射爆左 廢事俾人鬧 自己搵鬼扮手足裝修？

兒登仔: 裝修adidas割唔割

射入去定煙飄入去
最好成個場都係山埃粉

上連登就知班臥底狗有咩目標，做野之前一定會吹定風，之後一定會光速認哂所有野

睇吓鷹君會唔會笠popo水？

全港大財團都買黑警怕 佢地都知香港而家係黑警話緊事

幾旺場

都好似係

咁多酒店係支那，好難唔跪

推

我都未睇到新聞佢地就衝出嚟認哂

乜撚都唔割阿

多謝黑警

不割

呢隻三毛個個post都Copy & Paste呢段野
大家請注意

咪係
要光復香港就要將所有非黃色企業趕出香港
裝修商場根本冇問題

慘了

事實

唔排除同事為咗方便拘捕而破壞朗豪坊

收爹啦 兒你老母登 兒港啊 陷家產

但嚴格黎講佢地交好多稅養班黑警，係啦喎，庫房有咁多收入買裝備俾佢地用，你估個天跌落黎架？香港真係神奇，出錢做政府老闆嘅點可以咁弱勢

非常好